TVB 節目「有福同享」教新香港人攞褔利

香港人享有的福利，大家知道有多少嗎？只要達到某些
歲數，就可以享有不同福利，例如高齡津貼。經濟有困難人士可享有社會保障，例如簡稱綜援的綜合社會保障援助計劃。其實，香港人在很多範疇都可享福利，從住屋、醫療、教育、稅收等方面，都有種種福利保障。你到底享有甚麼福利？節目會為大家介紹香港人享有的福利，實行「有福同享」！

招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

又賣港人屌你老母cctvb

無線新聞 出賣港人

賣港電視台CCTVB
未見過有一個國家嘅電視台會整埋啲教外人掠奪本地人福利嘅節目

香港根本就係支那殖民地

已經完全唔要臉咁做支那台

事實